[突發] Zico同Wendy合作

吊奶星今個禮拜真係好事連連

下
zico仆街仔嚟喎

唱ost
勁正

韓國頂級製作人兼藝人主導潮流的ZICO和Red Velvet的名品主唱Wendy將通過《My Day Is Full Of You》展現美麗的和聲。該曲是一首以溫柔旋律的鋼琴和Wendy甜美的哼唱開始的歌曲。Wendy就像小心翼翼地向對方傳達心意一樣的羞澀嗓音完美地融合了ZICO充滿節奏感的細膩的嗓音，將浪漫感極大化。

Zico把聲好難聽

Wendy小心翼翼地向ZICO傳達心意

反面

討厭ZICO的心意

好返

正喎

哇勁正勁期待

下我今朝就知...點做啤粒

嘩..希望歡兒做好安全措施..

more detail
唔想比Zico沾污左IU

黃金機持有者

Molamola
某會員頂綠帽由頭升到落腳

^